讀Band3中學係咩體驗？

成日聽到人用武館嚟形容
日日打架吸毒
被人欺凌嗰啲會捉入廁格打
實情係咪真係咁？
有無band3 jj分享下

同band3啲女是咪特別正

啲女多數自動波

當年會考原校升唔到去咗間band2都令我大開眼界

有個F3嘅妹妹係走廊行行下可以一巴車落去佢隔離個女仔度 話佢撞親佢

Band2都咁樣 Band3到底會係點

係，上堂個時就吸毒隊草，小息午息就開武林大會。身手差既負責抬屍體

原來band2都已經咁癲

Band1同3都讀過
band1d人玩得癲好多

癲就其實無分banding
不過band 3就多認真做衰嘢
Band 1純粹搞笑做衰嘢

以前嘅話就一定唔少得打交 欺凌 跟大佬 係學校廁格食煙 每日都會有警車泊係學校門口 你想正正經經讀書係無可能 因為一定會比人當傻仔玩
而加band 3學校全部都係支那新移民 幾乎無曬呢啲現象

申利全區第二垃圾中學grad

中六150人 好似得10幾個上到U

我以前band5好癲嫁

多大陸仔

有撚咁多我果陣冇人升到

都係扑野打交訓教個啲

你地10幾個咪算多 我地每年都係得一兩個 有幾年甚至一個都無 啲人多數入埋曬啲中蝈或者臺灣野雞大學 然後學校仲要掛曬海報係門口大肆宣傳 7撚到

以前band5中學
英文堂中5寫copy book
教英文係要學生自己企響身讀課文
冇撚教過野

band 1學校一樣有一pair男女喺附近公園仔扑嘢 俾隔離學校學生撞正

十幾年前元朗band5
日日放學門口一堆金毛飛
可以唔跟大佬但最好要識人
同級有個南邊圍老黑既仔
埋左堆冇人敢攪你
成班著條喇叭褲木底鞋
中三已經食埋女同學

岩晒你d垃圾讀喇

想知讀band1中學係咩體驗？
尤其係高form
個個小息午息摺讀？定吹水玩？
放學係咪個個衝翻屋企溫書or衝去補習？
好好奇

S L 介 U T

不要再說了

小息用投影機播utube/ pornhub
放學打機篤波補習溝女

名校
個個喺學校唔會讀書 上堂圍埋打機
不過放學衝晒去補習

同條女補完欣師返屋企扑嘢
人生5**了

問喇沙仔啦

想走堂就走堂

返到學校唔挑贏廿個同學都埋唔到位

無啦啦鳩踢啲locker成班傻Hi咁

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

日日一定有人打交 後園有拳賽 好多人問人收保護費 坐隔離個毒撚以為好啲 點知上堂hi野 成日放學打野戰

咁香港大學嗰啲人係咩?

冇撚有錯，band 3仔連玩都玩得廢過正常人

依家band3好廢
上堂會聽書 最多都係玩吓電話咁
打交一年得兩三次

打開哂啲locker踢波入去

即係以前 bank 5 啦，咁讀 band 5 嘅我又唔覺d女有幾正！反而入神科之就覺得護理系真係堅天堂（我個年代）

repeat個年去咗間band3 既讀
廁所經常性大煙（係入面食煙）
早會有條女經常性自己拿起條裙，露條低低出來

打贏轉左差館
打輸轉右聯合

讀BAND 5 當年同中學女老師係禮堂扑野 好爽

其實冇乜特別只係讀書氣氛差啲

冇乜野
有時打下交咁
通常好快有同學阻止
唔會睇戲咁有兩班人開片

2隻手都數唔哂咪算多，正常一隻手都數得哂

相反
band 1 先係認真做衰野 要搞到人死個隻
band 3 通常都係打下交,轉頭又可以friend返

依家好撚多大陸仔

我嗰間得六個
重要入鯨大都攞出嚟打飛機

個個同學都好純品

唔見血唔會放學

尻吹大會開始

分別係唔讀書嘅mk 同讀書嘅mk 嘅

我而家讀緊嗰間有啲人好勤力讀書
不過蠢 讀極都係咁

返學係玩
放學先係讀書

連續食兩支煙

冇乜特別
打波又有摺讀都有
放學行街又有補習都有

成日全班被訓話 一訓就訓全堂咁就又變左唔洗上堂

band1同band3都讀過
其實分別真係唔大
只係band3學生啲成績真係差好多
真係曳果啲學生根本唔會返學

好多大家姐日日好怕比人欺凌

Band 1 學校成日有片流出

我個fd band 1 男校 好多基佬, 廁所仲有四腳獸

入到U嘅五隻手指數得哂

朝早補眠(你成績好就無人屌)
中午食飽飯就瞓晏覺/打波
下午就溫補習notes/做past paper
放學去補習+補習社溝女
補完習去自修室溫習+溝女
翻到屋企溫多陣書要就訓覺
星期六日就扑野+溫書+補習

係呀
體育倉庫放撚晒打輸咗嘅學生嘅屍體
一到夏天啲屍臭味真係頂唔撚順

XX係咩體驗

你當呢度係支乎？

補埋欣師就人生5星星了

逃學威龍咩

我禮拜六日就同條女瘋狂扑野
禮拜一返去唱到成級都知

賴沙仔

小息食野吹水
午息差唔多每個人都有活動玩
多數玩音樂/運動

無乜特別
係有黑底爛仔, 但全級得幾個, 同埋通常果幾個黑底反而無乜點, 有時吹下水
其他普通果啲有部分仲難頂, 會恰人既通常唔係黑底
大部分只係普通薯仔, 俾老師凶兩野聽聽話話果啲, 係懶啲平時打機或者玩多, 成績無咁好者

B1可以講多啲嗎？
當年我見識過精英班某啲人，驚死你叻過佢，就會唱你，等你冇得開心。幾個男都好衰，反而女仔多乖。

高雷而家都變左垃圾

佢地唔返未仲好。

以前做prefect 好多女幾主動，想人食佢

想問你啲同學通常依家點？

善心打破零回應

我當年係band1轉band3
我個間就直資黎
返學10個有8個都係hea
上堂訓教
試過最癲有女同學影miss裙底
但有時後生既miss好玩得
我地Last day玩到要miss錫我一淡
結果佢真係照錫

不過我個間都少打交
但打親都好大濟
試過有次打到成個教員室既呀sir衝哂入黎
個次就20幾個係到打
成績就一定差架啦
有錢個班就會日日hea完放學返屋企換衫就出去蒲
窮撚既就放學去返工 包括我都係

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

唔係多女人埋堆先死咩

有無諗過band5

我讀BAND2喳。不過叻班啲女仔對人冇咩野。男嘅反而有幾個好煩，鐘意認叻，博出位。
都聽過有女仔FRD讀女校，讀到想自殺。

呢個真

而家Band 3都冇咩特別嘢聽
同以前跑成條屋村追人打兩回事

邊有咁多唔好吹啦

好惡
低form放小息個陣唔覺意望咗前面個師姐一眼 佢就話我啤9佢 叫我放學小心啲 最後發現佢係大9我

林裘謀？

女人先恐怖
我熟個班女, 男/女佢地都試過搞到人要退學+移民

溝隔離女校啲女

「係咩體驗？」睇得多大陸vlog？
係咩感受呀嘛

咪係真band5基本上係冇人會升到

sor罰抄十次
感受感受感受感受感受感受感受感受感受感受

上堂飲啤酒囉
利申：就係我本人

唔知呢家點啦
講緊差唔多十年前
打交就好少見
可能暗底有我唔知
但間學校收好多癲癲喪喪既人
時不時鳩叫
而且退學率好高
讀書風氣就冇咩
個個都係玩
出下力讀書都有全級頭十
而且同學老實講智力唔高
冇咁多蠱惑野
除左mk d外
份人單純過出面堆人好多

利申暴大畢業

木底鞋，真係好耐冇見過
爭啲唔記得有呢種鞋， MK金毛專用

認真答 band3 d人 只係唔讀書 但係d人比較容易相處
利申 教過好多band3

Band3其實好單純
Band1暗地裡勾心鬥角分小圈子先CLS

學校附近有間殯儀館唔使忍屍臭

華德中既女，諗下好了

第一日返學就見到有條友攞住個掃把喺走廊狂奔

中一時有人係天台扑野，比工撞破，學校報警。當時先知自己入左間咩學校

上堂唔聽書 駁下嘴咁

小息嗰陣時真係冇乜人會讀書 同埋玩得幾癲
喺課室打波 踢波 睇直播 甚至有人搬部PS4返課室玩都試過
精英班嗰啲其實都有極少部份真係會讀書
仲要個個上緊堂都瞓晒覺
反而放學個個沖曬去補習
講緊係日日都去補幾個鐘嗰隻

讀Band3男校
啲老師hea就一定 因為一定冇人想聽
上親堂唔係瞓覺就係攞部psp出黎叉住電打
小息廁所食煙 小食部買嘢食有人打交就一定會有
經常都係企喺側邊食花生
好好彩讀5年都冇穿冇爛
仲同啲有背景嘅同學相處得幾好
試過有一次有個低我一form嘅屌柒我問我跟邊度
同我班同學仔講完佢哋竟然幫我去屌柒佢
之後條友死哂狗咁同我say sorry
仲日日請我食嘢
最惡嗰堆反而冇點去恰人 除非係串柒柒嗰啲戇鳩仔
大致上係咁
但畢業之後同佢哋已經再冇聯絡過

以前讀band 3都唔知自己做緊咩 好浪費人生
上堂冇心機讀書 放學淨係打機
會考得個幾分 跟住大個做地盤

好好玩
我F.4 - F.6 近乎無返過學
我間學校出席率 返上就又係計半日 返下就又係計半日
每日屋企打完機睇心情返學搵fd食晏 / 係屋企食
再去網吧打陣機 2 點半左右返去上兩堂同簽attendance
有時老豆老母無返工就返學但 學校有個位可以爬牆出去玩
玩到咁上下就返黎等放學
學校又廢事踢我走 又唔想留我級就由鳩我
最後DSE 成績得5條3 (純負碌) 已經全校算係中上

睇返平均每年缺席30 - 40日
*2 即係一年自制兩三個月假
未計d 遲到早退爬牆出去玩

自動波離遠你

歷史正文

band1係玩
band3係認真黑社會童黨呢

未來班人就做警察

前面醫院
後面狗屋
一條龍服務

本身識唔到幾隻字，教你英文。 band5 校搵食就係咁易

咁多?

太真實

以前嗰間算係band 1頭
上堂訓覺/係枱底食野/做自己野
有時朝早訓過龍就射波
放學去補習
中五六開始成日上堂唔聽書又唔交功課

其他人嘅話都唔係個個摺埋讀書咁
小息放lunch一係打波一係吹水
嗰日有測驗嘅話有啲人會温下書
應該無人吸毒隊草嘅，不過煙酒或多或少有掂
都有人中學已經有女屌

總之最後考得唔差就無人鬧

其實由5個banding改為分3個banding己經好咗好多
以前嘅band 5真係好恐怖

讀Band 1/2 去 Asso HD grad 出黎既都係咁上下
Band 3 起碼你開心左6 年
無野好輸好多人走去做其他野 (地盤, 生意仔, 撈偏)
收入前途都好過好多大/細公司既文職 又無壓力

以前讀果陣，同班有條女冧我，主動搵我一齊
點知高form有幾條死mk中意條女
見我同佢一齊，就葡萄到落樓梯專登撞埋嚟，
仲講句：撞撚到我啊你
諗起佢哋葡萄嘅樣就好撚爽

想知band5點恐怖法

都係睇人
你群村童玩咪打交當食飯 + 閒唔時就少個同學俾人拉
有人會帶架生返學
但村童都係人 大部分好玩得
係帶衝突先會開大家波

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

咪on9啦樓主，無你想像中咁誇張
打交吸毒呢d係有，但係唔係日日
間中發生下咁，6年band3生活爭係見過2個吸毒
多數上堂有d吵，唔聽書訓覺多
band3一樣有班乖仔乖女讀書，雖然唔多
大部分讀書個堆係新來港，因為香港唔承認大陸學歷
佢地被逼讀band3

九龍塘女校？

吸毒、打交、食煙呢啲係常態
好多學生都入咗黑社會，唔同幫派會喺學校入面開片
我嗰區以前有間band 5長期有架警車泊喺門口

以前舊制嘅banding分得太細
變咗啲最差嘅學生集中晒喺同一間學校

Band 3中學其實同band 1,2冇乜分別

讀過天水圍某佛教band 3
感覺啲學生唔係好曳 唔係成日打架果種
不過就好小學雞 你叫佢地唔好做某樣野 佢地就偏要做
同埋好無靈魂 唔知佢地返學既目的

瞓醒見到個鐘8點就食埋個M記早餐先翻學
呀sir問做咩遲到就話尋晚溫書溫得太夜
佢仲會叫你唔好俾咁大壓力自己、休息多啲

唔好淨係一句好癲㗎
講多啲啦

其實返學係玩
都係落堂同考試先揭下書
放學趕住補習嘅會走
唔使補習嘅咪留喺學校打波吹水玩boardgame
玩到傍晚就散水返屋企
第二日再返學校玩過

以前讀BAND3 村校
賭錢吸毒, D老師都係收政府錢HEA下HEA下又一日

得閒燒下校務處 響下警鐘

體育室互毆

小息廁格扑嘢

上堂瞓教

爆locker

利申 band 5 中大BBA

我嗰年3個 仲要3個都大陸移民
本地學生一車車送曬去毅進
Asso 都得十幾個
感覺好似全級人留曬班咁

有fd讀香港最廢之一band3學校
成級得十個以內女同學

傳統名女校畢業
個個都扮到好乖咁 但真係一嘢可以整死你 (迫到你要退學/記過/見家長/冇晒frd)
仲要死咗都唔知邊個整你

小息讀你個頭 主要係放學補習同埋上堂專心
總之就係應玩時玩 應學時學

寧願悶啲對住書呆子同學，都唔想對啲害人精。

我有啲女小同講過，
真係慘。

好奇想知點一嘢整死人?

意外地好正常

band 1多數屌女同學

band 3 武林大會 入學之前要搵定門派拜師

好曳

一個字，型。
見到大隻就唔夠膽隻揪不如唔好做男人，做隻狗算

Band2之後嗰啲 你一係就都打得下 唔使好似打手咁一半就得同把口幾得拋到下人 冇呢啲嘅話平時會多啲人敢玩你

I know that feel
一屆得一個8大

我區內名校讀到中三，
屋企原因轉咗去Band3中學。
當年又冇話打交吸毒嘅，
不過大把完全唔讀書嘅學生囉

讀名校嗰陣啲人好純品，
又好少有是非，真係溫室中長大咁嘅感覺。
轉咗落Band3，先見識到咩叫真正嘅臭八婆，
成班不學無術，
淨係日日FF自己可以嫁個有錢人唔洗做嘢。

我記得當年同班有個樣衰肥婆，
日日周圍講好掛住坐緊監嘅男朋友，
成日小息就寫信諗住寄俾佢，好似好撚威咁
有個黑到成個賓妹咁嘅MK妹，
冇得罪佢都好撚憎我，最後會考都冇去，
原來俾MK仔滾撚大咗個肚

會考考零分至一兩分(仲要美術課嘅分嚟)嘅大把，
當年讀名校嗰陣有個幾Mean但係好老實嘅阿Sir話，
會考零分其實同冇讀過書分別唔大

Band3 學校嘅同學真係一個都冇再聯絡，
反而小學呀中一至中三嘅朋友都仲久唔久約出嚟食飯。

仲有唔好覺得名校啲女同仔實係書蟲咁樣，
名校嘅學生普偏好樣好多，
根本大把又靚又讀到書嘅人，
係啲山雞學校傻閪成日以為淨係靠個閪就可以嫁豪門

Band3只有傻仔、潺仔先會人恰，打完場交通常都會frd返。
Band1任何人都有機會俾人杯葛，搞小圈子圍威喂杯鳩人。

利申 初中band2 高中band3

慈雲山

我係十年前嘅band3頭，個時每級都有班特別衰格
但高中個啲已經好少搞事
讀到畢業都未係學校見過有人衰毒，六年最多都係聽過幾單接放學
F1入去個陣就真係好多同級MK行古惑，初中每個禮拜都有幾單直揪，不過通常都係有一邊係抵打／又係你阿陳生（我諗個幾條友係有少少狂燥症先會長期咁火爆）
不過無人讀書係真嘅，身邊個個都由朝訓到晚，一係玩手機睇雜誌傳紙仔，只有精英班個廿幾個會讀書
畢業二百人都係得3個入到U
你問我佢地係唔係壞人，我絕對可以講唔係，只少同班個三十個都係好人正直，只係懶唔鍾意上堂同讀書
結果個個出嚟做幾年之後都要讀返

而家band3應該會乖啲??
有晒smart phone 落堂放學個個都打手機game啦

我見屋企附近嗰幾間band3中學 啲細路圍埋係屋村公園打機

同公屋好多有錢佬個個揸林寶差唔多
不過講真 讀書叻嗰啲冇幾多個係靠學校老師

Band1 sl介ut

讀過band1頭同band3中學校
用兩個字嚟形用嘅話就係「自律」
後生仔無論咩banding都好都係鐘意玩架喇
癲起上嚟其實1同3都係差唔多
上堂打機吹水訓覺其實好平常,1同3都差唔多
不過1嘅人會識得自律,知道底線喺邊到.
3嘅人上堂個陣鬧老師我都見過
另外band1仔知道考試會識得溫書
雖然考試個陣都係會浦網吧
但打完機會返屋企溫書
band3就少D呢D人
「自律」,知道自己係學生要做咩
係1同3最大嘅分別

不過我都慶幸自己讀嗰間band3校風出名唔太差
所以冇見過吸毒呢D野
不過打交都會有嘅,不過唔係3仔專利.
讀band1個陣一樣會打交

中學六年hea喺間雞校度 又冇幾多個上到大學 啲人嘅目光可以闊得去邊

d女應該淫好多
好樣少少既仔應該屌唔少

上堂情況方面，我初時見到其他人上堂瞓覺覺得難以置信，但之後望慣咗就瞓埋一份。
好瞓嘅時候可以瞓半日。有時小息會起身同同學落小食部食下嘢，食飽再瞓過。

課外活動方面，間中同學之間會約好時間地點隻抽，但大家都好守規矩，夠鐘就會停手返課室上堂。

欣賞你嘅勇氣，但要反省吓點解唔搞揪

聽過 band 5 未 ? 日日開片

一定要屌名校妹
佢哋擘大隻腳嗰時咩傲氣都冇晒

中一到中四有三個師兄弟衰運毒入咗去坐

Exact7ly
當年我連下午都訓 飯氣攻心
放學去旺中 兆萬 又一城 鳩hea

絲

諗返都開心

日常：
打交 走堂 食煙 溝隔離學校d女
上堂：
電子系：上堂打psp 玩電話
數學系：賭錢 三公 魚蝦蟹
文學系：睇yes 八卦周刊
冥想系：訓覺
廚師系：食各種零食 飲料
哲學系：上堂屌鳩miss 啊sir
以上咁多種事同一堂課發生緊

專出產社會垃圾

認真答
初中Band1頭，高中Band3尾
Band1無論學生定老師都功利啲，九成老師見你讀唔成書就唔多想理你甚至特登玩你潤你，同學就多數小圈子，都係見你窮/成績唔好就唔理你甚至欺凌你，利申當年比人拎塗改液淋頭個阿Sir草草了事叫我自己拎水抹，日日比人倒曬櫃桶啲嘢出黎最尾忍唔著同個留班嘅打交唔夠打比佢後面勒頸個老師行過當睇唔到。
Band3反而啲同學係成班甚至成級都friend底嘅，有咩就直接講唔會搞咁多小動作，嗰頭兩個嘈到想郁手聽日又搭曬膊頭咁。老師方面多數老師其實好想救下啲學生起碼送到佢地入Asso，見到你肯讀會放假都出黎同你溫書陪你操卷。
當然都可能係我咁啱好彩讀到間好嘅Band3。其他可能都係日日打曬交咁。

Lm

band 1同 band 3都讀過
band 1學生屋企環境好啲
band 3學生好多單親家庭背景，個個住公屋拎綜援
兩間都有人自稱黑社會，有打交有欺凌
但係band3同學真係明顯蠢啲低能啲

普通人

差班好亂
放學好多出去食煙/跟人
好班冇咩大問題

見到樓上有人話band1同band3一樣咁癲真係笑而不語

Band3打班際籃球都可以打到變集體毆鬥，隔離全部人吶喊助威冇人阻止，連個體育老師都冇阻止，一齊係隔離食花生
打完之後有個人唔憤氣，屈斷櫈腳做鐵通（本身張凳係爛既），放學想插撚死隔離班既同學，隔離班既同學即刻驚到唔敢離開學校

有一次有個讀書懶係勁既男仔比人插贓嫁禍，有人放包煙落去佢書包到再報串比老師知，點知個讀書仔又唔解釋又唔出聲，老師直接打比家長，佢屋企人聽到之後即刻係度喊，之後個讀書仔都一齊係到喊

呢d笑話基本上日日新鮮，未讀過真係好難體會

你講得好啱，就算醒覺都遲，要比其他人付出多幾倍努力，就算選修同其他科攞到4/5，但普遍band3仔英文能力相差太遠，直接入大學真係勁難勁難

Band 1 ar

no offence，但係點可以考到1？
你正常有讀書都考到2

試過陸運會唔小心扔親人
之後條友記住哂
小息見到會兇我
貼到個頭勁埋

band 3 玩得癲嘅人你點會喺學校見到佢哋

社會垃圾

可以打老師

董之英？

去啲地方一樣
九龍塘校網

考試唔應該膽粗粗嘅情況出現
學生先係最了解自己情況嗰個
對band3學生嚟講，搶得幾多就幾多，唔好學人挑戰難度

利申 band 3 AL老鬼9up

啲女條裙勁短

覺得有著打底褲唔怕就mark 開對腳咁坐

band 1、2、3都有曳嘅同學
只係曳 / 玩嘅方式唔一樣

講到心計梗係b1仔

band 1 :
"我想屌姐姐"

吸毒=/=隊草

讀過b1同b3
只可以話b3大部分都支那賤種蝗，入去之前，以為黑社會多。點知入到去之後第一個人同我打招呼就已經嚇親我，嗰個人係用普通話同我打招呼。

幾個同學間中先去茶記食個早餐，再去波樓篤波，中午前會返到學校，一齊去校務處俾人屌兩嘢再返課室，瞓一陣就食lunch，lunch後如果有人嗌去唱K就一齊去，冇就返學吹水，瞓覺，枱櫈，廁所畫畫，煲煙，直到放學，同學之間未打過交，只係玩到癲，互相扯爛晒啲衫褲，用釘書機釘返住就放學。
利申: 算係乖學生，後來發奮0至100開turbo入U

清有冇60歲? 喇叭褲木底鞋?

都話十幾年前，四十幾歲讀中學咩

我係band3學校所謂精英班

間學校 D同學多數係黃 有幾個支那學生 （不過俾人杯）
小息多數打下波做吓功課咁
同樓上講嘅差唔多 鬧交 多數第二日已經當冇事發生

高雷

其實係成班都好撚hea
貪威懶做 不思上進咁
平時啲人鬧下老師 打下交咁過
你想聽嘅黃賭毒就好少有

木底鞋=求偶鞋

咩係支乎

On9

ibba?
你yr幾?

你唔係中學生咩 起你底見到

D女好柒
大部份係腥港人
社會垃圾

一啲出嚟行古惑，一啲讀書唔成讀完毅進做狗
都有啲腳踏實地做地盤、廚師

真

十幾個咁多？

band 3 低form既時候 小息中午一定要打架 係自己人打自己人果隻 當練習 唔打頭唔打賓周。高form既時候就落低form撞鳩人

打交聽歌吸毒都可以好小事
band5 , 考mock 有一班全班38人得2個人番左學校
個2個見個個人都無番就偷走，訓導不停打電話想捉佢地番去，班主任就呢埋係度喊咩都唔做

中五放榜原校升F6條件好似係10分定8分
全級得1個人升到

不知幾開心 冇壓力
你地被逼補課
我就踢完波先再返屋企溫書
輕鬆好多

打交都唔係日日打啦
去到中四中五大多數同學都去返工搵錢
鬼得閒嘥時間打交咩
係學校訓多陣好過

利：Band3尾入大學

你咩年代00後？

以前咪黑社會爛仔玩杯葛靠惡囉
而家咪係大陸新移民同鄉會囉
讀得Band3 撚係讀書咩
倒不如由小5重修打好番基礙先啦
根撚本就無資格讀中學課程
連基本閱讀理解能力都未有仲點讀
讀唔到又夾硬升
升左更加讀唔黎更挫敗更加唔讀
根本上教育制度就係害撚死人
悲劇循環

其實DSE之前band3真係好多人有底/撈偏
但我估之後smart phone同其他電子娛樂多左
今時今日都好少聽有學校仲會成班黑社會
band 3反而多大陸狗同蝻讀

上堂吸毒
果陣課室熄晒燈開projector
幾個黑底mk仔女係最後排索

無時無刻都係玩 日日返學都有人射波
好難得班房會齊人
如果果日遲到 岩岩好去到門口打鐘
問下門口個訓導係咪遲左 係咪要罰企
如果要罰我就同佢講禁我食埋聞餐先再返黎
有時佢會放過我地
有時就拎幾份報紙 買個早餐
上堂果陣食 攤開份報紙 一邊食早餐一邊睇報紙

隔離d同學就男既就打機賭錢 女既就是是非非

有時就有警車係門口 有時就放學有d古惑仔係門口
又試過有班低我地一級既MK 話要放學打我地一個同學
放學人地真係吹左d校外人黎
跟住我地果一級既男仔即刻等齊人 3，4十人先一齊行出學校門口 安全送走個同學

洗唔洗呀... 一場同學
我中學好和平

土瓜灣 band 5 中學

- 五個打一個，係打個呀 sir，上埋電視.

- 一早返到去就飲醉酒，喺走廊度一路行一路唱歌，跟住叫白車送左去醫院，頭版見報

- 放火燒左個垃圾站

- 踢籃球，省爆左教員室個窗

- 打交食煙賭錢真係日日有....

中三，但係牛咁高

死道友

我讀書果時都係咁啦

利申: 出名校風純樸嘅地區band 1

Stone咗？

衰11屌閪好普遍

D學生背景一定無Band 1甚至2咁好，好多學生咬老綜，有d可能係住兒童院，當然有唔少可能本身有案底

計OU 禾含 I大？

聖匠？

拆晒全班的枱，木板同鐵分開
由一個入口變成揭蓋式枱

杯你 冇人理睬
踢你出班geh whatsapp group
一班人屈你偷嘢
考試幾個人話你出貓
夾埋科長收埋你啲書/功課
屈你free ride project
扮打瀉湯/飯落你筆袋書包
etc...
中學咁畀人玩真係有心理陰影

ps.屋企人咁畀人咁對過 校已轉

啱啊 草應該被區別對待

日日都有花生食，練成泰山崩於前而色不變既膽色。

讀書果陣見識曬煙酒毒賭偷野打交出賣自己人，出黎社會做野已經見怪不怪。

個人經歷
每到小息班房就粗口開花
上堂一係個個訓曬 一係當老師冇到
基本上一年至少見一次打交
周邊大部分人思路都唔正常
會覺得同佢地無法溝通
有d人會覺得自己係大佬 行過推人一下唔滿意就屌人老母
到最後畢業大部分人5條2都冇，得2、3個入到八大

總結：垃圾地方，唔係正常少年應待嘅成長環境，第時做人父母咪俾佢入band3學校

笑左笑埋右

Sin手負評左你

啲女成日換仔比人插

閩x

而家變撚左幼稚園！

諗起呢單嘢 原來告唔入
有冇人知事主最尾點